# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 6: Eliksirkonkurrencen

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Pokkers! Jeg har igen lagt mig til at sove uden at lukke vinduet…
Pepper|2|True|…men sikke en vind!
Pepper|3|False|… og hvorfor kan jeg se Komona ud af vinduet?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|Eliksir-konkurrencen!
Pepper|6|True|Åh nej… Jeg faldt vist i søvn!
Pepper|8|False|... men?
Pepper|11|False|Hvor er jeg ?!?
Fugl|10|False|P?|nowhitespace
Fugl|9|True|ra|nowhitespace
Pepper|7|False|*
Fortæller|12|False|* Se episode 4: Genistreg

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Carrot! Hvor er du sød at have tænkt på at tage mig hen til konkurrencen!
Pepper|3|False|Fan-tas-tisk!
Pepper|4|True|Du har endda tænkt på at tage en eliksir, mit tøj, og min hat...
Pepper|5|False|... lad os se hvilken eliksir du har valgt...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|HVAD?!!
Komonas Borgmester|3|False|Som Komonas borgmester, erklærer jeg hermed eliksirkonkurrencen for åben!
Komonas Borgmester|4|False|Vores by er meget stolt af at byde velkommen til ikke mindre end fire hekse ved denne premiere.
Komonas Borgmester|5|True|Lad os give dem en
Komonas Borgmester|6|True|stor
Skrift|2|False|Komonas eliksirkonkurrence
Komonas Borgmester|7|False|hånd:

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Publikum|29|False|Klap
Komonas Borgmester|1|True|Helt fra det fantastiske Teknologland, er det en ære at byde velkommen til den charmerende og geniale
Komonas Borgmester|3|True|Uden at glemme vores lokale pige, Komonas egen heks,
Komonas Borgmester|5|True|Vores tredje deltager kommer fra Månenedgangenes land:
Komonas Borgmester|7|True|Og endelig, vores sidste deltager, som kommer fra skoven ved Egerns Ende:
Komonas Borgmester|2|False|Koriander!
Komonas Borgmester|4|False|Safran!
Komonas Borgmester|6|False|Shichimi!
Komonas Borgmester|8|False|Pepper!
Komonas Borgmester|9|True|Lad konkurrencen begynde!
Komonas Borgmester|10|False|Stemmerne vil bliver talt op af klap-o-metereret
Komonas Borgmester|11|False|Først skal vi se Korianders demonstration
Koriander|12|False|Mine damer og herrer...
Koriander|13|True|... frygt ikke længere døden takket være...
Koriander|14|True|... min
Koriander|15|True|ZOMBIFICERINGS-
Publikum|17|True|Klap
Publikum|18|True|Klap
Publikum|19|True|Klap
Publikum|20|True|Klap
Publikum|21|True|Klap
Publikum|22|True|Klap
Publikum|23|True|Klap
Publikum|24|True|Klap
Publikum|25|True|Klap
Publikum|26|True|Klap
Publikum|27|True|Klap
Publikum|28|True|Klap
Publikum|30|False|Klap
Koriander|16|False|eliksir!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Komonas Borgmester|1|False|FANTASTISK!
Publikum|3|True|Koriander trodser selve døden med denne mi-ra-ku-lø-se eliksir!
Publikum|4|True|Klap
Publikum|5|True|Klap
Publikum|6|True|Klap
Publikum|7|True|Klap
Publikum|8|True|Klap
Publikum|9|True|Klap
Publikum|10|True|Klap
Publikum|11|True|Klap
Publikum|12|True|Klap
Publikum|13|True|Klap
Publikum|14|True|Klap
Publikum|15|True|Klap
Publikum|16|False|Klap
Safran|18|True|Klap
Safran|17|True|For her er
Safran|22|False|... men spar på jeres klapsalver, Komonas folk!
Safran|19|True|Den eliksir I alle har ventet på: én, der kan imponere alle jeres naboer...
Safran|25|False|... gøre dem jaloux!
Safran|24|True|MIN
Safran|23|False|OVERKLASSES-ELIKSIR!
Publikum|26|True|Alt dette er nu muligt ved at anvende en enkelt dråbe af min...
Publikum|27|True|Klap
Publikum|28|True|Klap
Publikum|29|True|Klap
Publikum|30|True|Klap
Publikum|31|True|Klap
Publikum|32|True|Klap
Publikum|33|True|Klap
Publikum|34|True|Klap
Publikum|35|True|Klap
Publikum|36|True|Klap
Publikum|37|True|Klap
Publikum|38|True|Klap
Publikum|39|True|Klap
Publikum|40|False|Klap
Komonas Borgmester|42|False|Klap
Komonas Borgmester|41|True|Denne eliksir kan gøre hele Komona rig!
Publikum|44|True|Fantastisk! Utroligt!
Publikum|45|True|Klap
Publikum|46|True|Klap
Publikum|47|True|Klap
Publikum|48|True|Klap
Publikum|49|True|Klap
Publikum|50|True|Klap
Publikum|51|True|Klap
Publikum|52|True|Klap
Publikum|53|True|Klap
Publikum|54|True|Klap
Publikum|55|True|Klap
Publikum|56|True|Klap
Publikum|57|True|Klap
Publikum|58|True|Klap
Publikum|59|True|Klap
Publikum|60|False|Klap
Komonas Borgmester|2|False|Klap
Safran|21|True|Jeres klapsalver lyver ikke; Koriander er allerede udgået.
Komonas Borgmester|43|False|eliksir

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Komonas Borgmester|1|False|Det bliver svært for Shichimi at slå!
Shichimi|4|True|NEJ !
Shichimi|5|True|Det kan jeg ikke, for farligt
Shichimi|6|False|UNDSKYLD!
Komonas Borgmester|3|False|... Kom nu Shichimi, alle venter på dig
Komonas Borgmester|7|False|Det ser ud til, mine damer og herrer, at Shichimi trækker sig...
Safran|8|False|Giv mig det dér!
Safran|9|False|... og stop med at være så genert og ødelægge showet
Safran|10|False|Alle ved allerede, at jeg har vundet konkurrencen, så uanset hvad din eliksir kan...
Shichimi|11|False|!!!
Lyd|12|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Shichimi|15|False|KÆMPEMONSTRE!
Shichimi|2|False|Jeg... Jeg vidste ikke, at vi skulle lave en demonstration
Shichimi|13|True|PAS PÅ!!!
Shichimi|14|True|Eliksiren skaber

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fugl|1|False|Kra-Kra-Kra a a aa a a aaa|nowhitespace
Lyd|2|False|BUM!
Pepper|3|True|... Øhh, cool!
Pepper|5|False|... Min eliksir bør i det mindste få jer til at grine, fordi...
Pepper|4|False|Så er det min tur, ikke?
Komonas Borgmester|6|True|Forsvind!
Komonas Borgmester|7|False|Konkurencen er slut! ... løb for livet!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|... som altid forsvinder alle lige når det er vores tur
Pepper|1|True|Se nu dér:
Pepper|4|True|Nå men jeg tror, jeg har en idé til, hvad vi skal bruge din ”eliksir” til, Carrot
Pepper|5|False|... lad os rydde op her og så gå hjem!
Pepper|7|True|Din
Pepper|8|False|Kæmpe-snob-zombie-pippip!
Pepper|10|False|Kunne du tænke dig at prøve den sidste eliksir?...
Pepper|11|False|... ikke rigtig, hva'?
Pepper|6|False|HEY!
Lyd|9|False|KR AK K!|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ja, læs du etiketten grundigt...
Pepper|2|False|... Jeg vil ikke tøve med at hælde den på dig, hvis du ikke forlader Komona med det samme!
Komonas Borgmester|3|True|Fordi hun reddede vores by fra en katastrofe,
Komonas Borgmester|4|False|giver vi førstepladsen til Pepper og hendes eliksir som kan... ??!!
Pepper|7|False|... øh... faktisk er det ikke rigtig en eliksir; det er min kats urinprøve til dens tjek hos dyrlægen!
Pepper|6|True|... Haha! ja...
Pepper|8|False|... ikke nogen demo, OK?...
Fortæller|9|False|Episode 6: Eliksirkonkurrencen
Fortæller|10|False|Slut
Skrift|5|False|50 000 Ko
Credits|11|False|March 2015 - Design og manuskript: David Revoy; Rettelser: Aurélien Gâteau; Oversættelse: Alexandre og Emmiline Alapetite

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 245 tilhængere:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot; hver en krone gør en forskel:
Credits|7|False|Værktøj: Denne episode er 100% designet med fri software: Krita og Inkscape på Linux Mint
Credits|6|False|Open source: al kildematerialet, skrifttyper, og lagdelte filer kan downloades i høj opløsning fra den officielle hjemmeside
Credits|5|False|Licens: Creative Commons Kreditering Du kan dele og tilpasse materialet til alle formål, også kommercielle
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
